【秘密審訊】35+初選案：控辯雙方就傳媒是否獲准報道保釋條件以外的內容，有不同意見。

47人發起或參與去年民主派初選，被控「串謀顛覆國家政權罪」，案件中午在西九龍裁判法院再訊。

目前尚餘 1名被告的代表律師未完成保釋申請陳詞，預計總裁判官今晚會有裁決。

案件今日開庭時，控辯雙方就傳媒是否獲准報道保釋條件以外的內容，有不同意見。

秘密審訊啦屌！

依家保釋條件都唔可以報導

已經係秘密審訊

保釋條件有乜咁唔見得光？

連報都唔俾
法治喎

閱讀理解拎U?

保釋條件係唔可以報導

你有無病?

你睇真啲先啦巴打

我再講一次

現在, 法庭係不准報導保釋條件

有傳媒申請緊解除呢個限制

唔信, 你就去法庭現場

SOURCE係現場